一人一份搞怪聖誕禮物

又到聖誕派對既時候 朋友話交換搞怪禮物
搞怪得黎又要係用唔著既 換啲咩好🤔🤔

驗孕棒

中秋節燈籠

洗衣粉

2017年月曆

佛經機

狗糧

年年都要鬥伏 夾硬買d垃圾無用既野 浪費到仆街

猴年運程

食過嘅香口膠再包番起佢

陰司紙一疊

半隻香蕉

呢舊係垃圾下嘛

通勝

單丁一條小提琴e線